頭先去坐車俾隻狗啤住我 (內含最新撚狗方法)

今日著黑衫黑褲所以隻狗望到我實
我又一直行一直啤返住佢, 對望左6-7秒, 最後佢去第二度
一個敵意既眼神, 唔需要講任何野
逗你查ID咪全程配合佢, 剩係用一個眼神黎表示你對班狗有幾反感
和理非都可以做到
你諗下你出街行去邊都係一對對充滿敵意既眼睛
去到邊都俾人屌, 精神真係會崩潰

之後返反宿舍尋求安慰

陰陰嘴笑效果好啲

其實直接串佢鬧佢都得
利申都係黑衫黑褲

全民撚狗mode，日啤夜啤，令佢地覺得自己係過街老鼠

［拋磚引玉］攪 大 沙 田 商 場 連 儂 牆

撚狗可以但要小心

依定班狗癲起上黎無理由拉你返狗屋扣48

啤住佢佢可以點

當面鬧同佢心入面形住形住俾人仇視係兩種層次

今日坐地鐵都迎面見到兩隻狗都啤鳩住佢

日光日白鬧都無所謂
少人/入夜就啤佢

其實唾罵都好有用

攻城為下
攻心為上
佢地日日俾人罵已經慣
依家目的係令到佢地精神崩潰
全世界都係佢敵人
以眼神制敵

PCXXXX 你查完未

衝過黎塔9你，唔係講笑，班狗亂鳩咁黎

類似港女咁「摺」佢
一係就做個想笑但忍緊既樣

查完之後可以講句
乖

岩岩街度都見到班狗
啤住佢 行過 佢眼神縮

呀sir係尊稱黎，我唔覺得要對住你呢種毅進畢業就做得既最低層人員用尊稱

反鳩佢白眼再望去第二度先正路。

係咪可以打去狗局check下係咪真係呢個number先？

唔好製造恐慌
大街大行只要你身上冇野俾佢周佢咬你食呀

冇借機查你身份證 搜你身唔比你走已經算你好彩 黑警公報私仇咩都做得出

仲有唔好再叫呀sir madam

港共期待緊死第一個警察或者示威者

心理戰令到佢地崩潰
利伸：高大西裝友所以唔會逗我，見撚親都睥同閪佢地面

尋晚mk先有個巴打企係度都被塔左上車，自己追返po，事實依家就係咁撚癲

利申食糖水路過

其實依家出街都係 行beat
成街人都會望

你都識講夜晚
自己睇路啦

後生仔唔好，中年人有用

我都想知
可唔可以叫佢哋出示委任證，再打去問係咪真？

陰陰嘴笑有frd 喺隔籬再交頭接耳

佢塔你返去之後可以點?
charge你啤佢呀?
當大部分市民都咁做既時候
班狗塔曬每一個返去?
仲有你估塔返去唔洗寫report?
唔好呢個時候製造不合理恐慌唔該

細聲講大聲笑

俾番ID card 你果陣用濕紙巾抹番張卡，再加個極度厭惡嘅眼神

淫笑望住佢得唔得

記住開 CAM 呀 冇影像有聲都好
唔好咁撚 ON9 唔保護自己

除左眼神之外可以自行發揮
言語上既傷害(非粗口)有時可以造成更大傷害
例如行過可以講句 吠兩聲黎聽下先

前一排有警車入咗我屋村範圍
基於純好奇隔住條馬路望下發生咩事
當日我唔係著黑衫
但車裏面班犬隻眼神好兇咁啤返過黎
望多眼就似係想落車衝過黎𢱕我咁

呢個都唔錯

全民公憤

點都得

古sir

pish

唔好怯
只要你冇犯法+身邊有群眾佢地唔敢郁你
單拖就唯有縮一縮先

身體有小朋友的話可以教埋佢接觸完動物，記得要清潔雙手

可以仇視、鄙視、或分化佢地

冇辱警罪

班狗就係想搞白色恐怖，睇邊個唔順眼就拉返狗屋，搵市民發洩，我無話要驚左佢地而唔做，但要清楚依家既情勢同風險

望完佢…再數下自己有10隻手指…再望一望佢有幾多隻手指

popo hand hand

警告你地唔好再屌警察老母

以下提供例句參考

望下鏡頭啦，你以前啲同學睇緊你點做狗啊

你個仔啲同學知唔知佢老豆做狗咁折墮呀

你老豆老母夠唔夠膽同街坊講自己個仔做狗呀

你地返工俾人屌
高層返工喺警署屌女哈哈哈哈

你以為你老婆愛你咩 愛你份糧咋傻仔

我係街見親狗都唔會企佢哋附近

我有冇怯係一回事
覺得班犬隻已經杯弓蛇影全世界都想郁佢地咁
我果刻真係純八卦冇諗住撚狗都咁

警隊內部已經內鬨緊
大家可以語言上助攻
例如鬧啲督察推前線去死 有啲亂打人搞到犯眾憎
真係有用

大叫偽進仔收皮啦

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

遇到相對溫和的狗狗可以同佢講

我都鄧你慘... 班白衫就推你地去死
你地就慘被市民怒屌

發夢次次出嚟一啤佢哋，佢哋就會避開你眼神

你啤佢隨時俾佢抄身份證唔抵, 應該望住佢笑

叫返PCxxxxx，你查完證未？

記得袋返張 愛護動物POSTER 晌身

主動拎張身份證埋去撚狗都仲得

阿sir你係咪想查呀，攞去睇囉，
我就良民黎既無犯案紀錄，做人好過做狗ma，
起碼有張證隨時拎出黎唔怕比人睇，
丫阿sir話時話你塊狗牌丫sor9ry係委任證先岩，
你介唔介意拎出黎睇睇，
你知啦近排好多人冒警周圍打人呀，
尋日先有個比人捉到
好在香港人公民意識強一齊禁左佢落地，阻止左罪案發生。
靠你地做差佬既真係死得喇，淨係花時間係我e d良民身上，
賊又唔見你去捉，其實你做狗做到咁羞唔羞恥架阿sir
差唔多查完喇可，咁我走先喇

如果做到所有人同時啤住佢
就好像Inception(潛行兇間)入面
比人發現潛入人地夢境咁 全部人同時望住佢
我諗佢都幾驚

行過附近碎碎念咁講唔好殺我 唔好殺我
好似有污糟野埋身咁驚
當佢地生痳瘋咁
有冇得諗

認同 唔好冇鳩端端未開波就俾人拉

佢地唔係阿sir madam
阿sir madam係尊稱
你可以叫佢PC XXXXX
或者直頭叫佢乖乖都可以

見親警犬都啤 內心恥笑佢地

一個人做就驚俾狗塔
全部人都咁做既時候你驚咩

2014年開始咁做啦

白衫有人申請緊移民
贏唔贏亦不受影響

藍衫上前線打生打死
將來有日政府讓步會第一批被人秋後算帳

一直做緊

推

我明白你既憤怒
但我建議你都係留力星期日啦
一陣人地call友黎告你非法集結就。。。

班狗係欺善怕惡

如果隻狗要搜身搜袋
有冇得拒絕？

好聲好氣叫condom sir

經過問到阿蛇陣除，忍唔住想嘔...

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

不嬲都有用眼神攻擊佢地
好定咁樣望住其中一個，佢就會周身唔舒服咁同好緊張
對住軍營入面啲解放軍都試過

你可以要求佢講咩理由要搜你身
不過99%都會答差人做野唔洗同你解釋/懷疑你有非法物件
咪由鳩佢搜 不過記住拍片 咪比佢地加料
一路搜問你咩黎有咩用唔撚洗答佢
全程拍住片屌鳩佢地就得
搜身果D有時間可以玩大佢 要求返警署搜

叫毅進仔咪得

順口講返幾句英文撚鳩佢

正解

motherfuker popo

用喂

行過好似賭神咁捽下自己隻無名指

查返佢地轉頭

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

啲狗最驚寫report

港女第一式：閪你面三千

摸一摸無名指之後忍唔住大笑

最驚唔知你想做咩

巴打唔好咁激動，重申我無反對撚狗，但各位真係要小心行事，同要有心理準備

lam lam 利仲有效果

佢地專恰後生仔咖咋
我朋友同我講
大家都係黑衫 前後腳咁行
淨係逗條o靚仔
不知所謂

612 + 71夢遊完之後真係冇乜野好驚

鄙視嘅眼神望佢地 再同身邊個fd 口upup 跟住擰晒頭咁

呢句我試過
佢地個目光即刻好似嬲嬲地咁 我就笑笑口慢慢行過

人民公敵

補多句
只要唔係拘捕
返到警署都可以拍片咖

人多先好做

用港女絕招

西面反白眼加㗩㗩聲
佢問你一句，㗩一聲先答（保持禮貌）

之前路過紀律部隊宿舍後生都black boc

行過講句 屌你老母
怕尷既扮講電話
一人一句屌你老母人都癲

我直頭係恥笑咁樣 佢吹我唔漲

佢哋已被train到俾人鬧係冇表情冇感覺...

啤咗一排 佢地明顯feel到 通常都縮 絲打啤更有效

如果你係絲打又個樣生得唔係咁友善/太細個,你直頭可以唔駛望佢,齋西佢地面就夠又安全

咁樣望會唔會開心啲？

13號果日搭地鐵見到個高大巴打睥住兩隻狗 隻狗又鬥睥 睇唔過眼行埋去一齊睥埋一份 但隻狗又唔夠膽上黎捉我地

一向都係用呢招去兇廢老

結果班狗以為你係變態以遊盪罪拉你返去

今日成身黑戴埋黑帽口罩都冇人逗

全民啤狗、恥笑狗隻運動，正式開始

加一個粗口手勢

sir佢老母咩
想嘔

叫佢9527

Sir乜撚嘢呀sir，封撚咗爵呀？

試對住佢妹吓妹吓

英文問路

其實如果有班英文勁嘅西裝友去撚佢哋可能效果更佳...俾狗圍都未必輸...

痴撚線 條脷好似lai hi 咁

咁樣送頭好咩？

借巴打你個post幫手推下呢單

各位請廣傳

記住
我無野講
咬你食？

隻狗緊係去深水埗出出火先啦

見到啲軍裝行咇 想走過去問佢其實差佬執行警務 使唔使帶委任證 睇佢點答(最好開定cam啦 保護自己呀嘛)

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。
警察委任證特徵如下：

正面印有(包括中英文) ：
香港警察、
彩色警徽、
警務人員姓名、職級、僱員號碼、
相片，另有香港警察及HONG KONG POLICE 字眼的鐳射標記。

背面印有以下聲明：「本證持有人是經正式委任的香港警察，其相片及資料載於背面。」

(有關警察委任證之警訊片段– (冒警騙案))

咁不如飛埋吻

軍裝好似唔洗
制服上有number

一樣係黑衫黑褲

依家見親啲警犬都會望實 睇下有無人亂咁執法

問佢地啲便依同胞呀佢地實知架

衣

成日做
佢又入唔到你數 好爽

或者行過扮狗吠 然後大大聲笑

更正係狗竇

：先生拎番你既身份證
：HAND HAND, GOOD BOY~

可能好多人唔知乜事，請大家都唔好忘記尋晚都有位旺角嘅手兄比人拉咗！！！

重申唔反對任何行動，但要小心

女仔試下反佢白眼
好撚傷狗公自尊

基巴淫絲全面入場：屌你老母叫我地睇狗睇出水當我地係咩

呢個真

眼神攻擊

撐

真 親戚係退休狗 真係內鬨中
我地助攻下

大家記住
黑警問你既野
你只係需要答名同住邊區
其他野可以唔答

More please...

過街老鼠

612 果個星期朝早成日有藍帽狗喺月台行行企企, 有次心情唔好行過就啤佢
隻賤畜大概無諗到會有個返工look嘅痴線閪咁啤佢,一開始見佢有D錯愕然後黑我面

嬲嬲地直頭行過去企喺度啤實佢點知啤多佢5,6秒佢又淆底扮望月台,渣ga
依家喺公共場所見到人形畜生我都會用言行上盡情表達厭惡, 夠薑咪搭我返去坐
有得涼住冷氣撚狗我又唔介意呀
因為夢遊過咁多次見識過D畜生不如嘅言行後對佢地厭惡有增無減, 要俾佢地知道自己係過街老鼠

多人見到我就講：走啦 香港人唔歡迎你！

任何無理拘捕行動都唔使驚
一定要我無野講
入到去畀人用私刑走出黎同議員講

佢會唔會玩野 捉我翻去？

一見狗 就㗩9佢

再係隔離話 ：係我就罷工拉

「頭先嚇死我啦 有人睥住我呀」

心中奏起極醜惡大叔把聲

上次有個鬼佬同差佬講野
D人係度大大聲講毅進仔唔識英文架

對住佢地最緊要唔好怯
佢地專揀d個樣望落怕事既落手
佢真係埋黎check id咪屌佢老母臭閪屌到佢化開

試下坐係佢隔離，
先摺一聲，um住個鼻，
再調位

我so far 仲未
多人大庭廣眾驚西

好

呢個我試過 有次食飯見到有班人係度屌示威者，特別係有一個陸軍裝嘅阿叔係度講，其他人聽咁樣，之後我就望住佢對地陰陰嘴笑，一比佢哋望到之後就chok起個人唔望佢哋，搞到成班警察and family本來傾到興高采烈都食唔落飯

Good idea! 練下大聲 「摺」 先

上次個女警都係咁啤9我
問佢望乜撚野 +啤到佢望第二邊

當面鬧佢地咪鬧你班人痴撚線
差佬本身好自豪自己身份 但而家一個普通市民用眼神同行為 立場唔堅定既狗仲可能會質疑自己

眼神直接接觸係一個好恐怖既行為

D狗冇用架

啤撚住佢就岩，另外建議各位要練大隻

日日都黑衫黑褲出街

班狗想玩白色恐佈
我地就要同佢地玩眼神恐佈

直頭恥笑啦

梗係望到佢 知佢望到你就拎部電話出黎 望望電話 又望望佢 然後唔小心忍唔住笑出黎

話啲高級卸膊 又唔體諒 賴班細嘅

一隻手鏈住個鼻，另轉面用另一隻手撥風
1999，總之你地明架啦

依家先講有d馬後炮，但眼神係好有用

612個日有班狗守立會出面，我不斷影鳩d狗，本身中等距離都冇乜野，但有個我一行埋去佢立即企到好直，用極端敵視既望我，我望同佢對望左成分鐘

於是我行前半低頭，用最想溶左佢既眼神望佢，完全唔出聲，佢立即好不安，望去另一邊，本身隻手係半直，立即放番係腰間，呢個係人既保護心理黎

佢地有裝備覺得自己好安全，但你唔驚既話用最憤怒既眼神望番佢，佢會到佢驚撚到仆街

利申：唔高，我矮佢半個頭

一見差佬就開定機

real

屌呢個我自己都好撚憎
特登俾你知係明講你

我依加見到黑警就啤鳩佢 啤到佢冇癮自己走左去

想識絲打

唔好諗住入返個狗窿就無事

喂